{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403292",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "여수회집"
    },
    "text": "麗水刺身屋 (여수회집)\\n\n京畿道始興市正往洞2003-25\\n\n和食-刺身 , 10:00~22:00 詳細を見る , 年中無休 , 300石 , 麗水刺身屋は新鮮な刺身を客に提供する韓国の刺身屋だ。 麗水刺身屋は直接漬けたキムチを一緒に提供し、刺身と一緒に食べるとさらにおいしい経験ができる。 この刺身屋は清潔なおかずと47年間の伝統で有名で、おかずも他のところより立派だ。 麗水刺身屋は始興市の模範店として良心的に運営されており、お客様に豊富なサービスを提供している。 一度訪れた客は口コミで多くの人に推薦されており、ほとんどの客は常連客で構成されている。 麗水刺身屋は海洋団地内に位置しており、新鮮で安い刺身が懐かしい時はいつでも訪問できる良い選択だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水刺身屋はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "麗水刺身屋は刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "麗水刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "麗水刺身屋の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "麗水刺身屋は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "麗水刺身屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "麗水刺身屋の住所はどこですか？",
            "answer": "麗水刺身屋の住所は京畿道始興市正往洞2003-25です。"
        },
        {
            "question": "麗水刺身屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "麗水刺身屋は新鮮な刺身と直接漬けたキムチの提供が特徴です。"
        },
        {
            "question": "麗水刺身屋はどのようなおかずを提供していますか？",
            "answer": "麗水刺身屋は清潔なおかずを提供しています。"
        },
        {
            "question": "麗水刺身屋はどのくらいの年数の伝統がありますか？",
            "answer": "麗水刺身屋は47年間の伝統があります。"
        },
        {
            "question": "麗水刺身屋は始興市のどの位置にありますか？",
            "answer": "麗水刺身屋は始興市の海洋団地内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麗水刺身屋はどのような店ですか？",
            "answer": "麗水刺身屋は始興市の模範店であり、豊富なサービスを提供している刺身屋です。"
        },
        {
            "question": "麗水刺身屋はどのような客層を持っていますか？",
            "answer": "麗水刺身屋のほとんどの客は常連客で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 322
    }
}